
\documentclass[12pt]{report} 

\usepackage[croatian]{babel} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{longtable, tabu}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{geometry}
\usepackage[classicReIm]{kpfonts}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}

\usepackage{float}
\usepackage{setspace}
\restylefloat{table}

\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}


\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{20pt}{\Huge}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{20pt}
\linespread{1.3}

\geometry{
	a4paper,
	left=1in,
	top=1in,
}

\hypersetup{ colorlinks, citecolor=black, filecolor=black, linkcolor=black,	urlcolor=black }


\newenvironment{packed_enum}{
	\begin{enumerate}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{enumerate}}

\newenvironment{packed_item}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{itemize}}


\pagestyle{fancy}
\lhead{Detekcija automobila na slikama - projektna dokumentacija}
\rhead{Verzija: 0.1}
\lfoot{FER2 - Projekt}
\cfoot{(C)FER, 2019}
\rfoot{stranica \thepage/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}


\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			\huge \textbf{Detekcija automobila na slikama pomoću dubokog učenja}\\
			\huge Tehnička dokumentacija\\
			\Large Verzija: 0.1
			
			\vspace*{\stretch{10.0}}
			
		\end{center}
	
		\Large \textbf{Studentski tim:}
		\large
		\begin{packed_item}
			\item Lucija Arambašić
			\item Miroslav Bićanić
			\item Luka Dragutin
			\item Fran Kukec
			\item David Marčinković
			\item Mihael Vitlov
		\end{packed_item}
		
		\Large \textbf{Mentor:} \large \textit{Zoran Kalafatić}\\
		
	\end{titlepage}

	\tableofcontents
	
	\chapter{Opis razvijenog proizvoda}
	
	\chapter{Tehničke značajke}
	
	\chapter{Upute za korištenje}
	
	\chapter{Literatura}
	
	\chapter{Obriši prije predaje - Tehnička dokumentacija}
	
	\textit{Na koji način koristiti predložak?}
	
	\textit{Dokument se po potrebi može prilagoditi potrebama pojedinog projekta promjenom predloženih naslova predloženih poglavlja, kao i eventualnim dodavanjem novih poglavlja i potpoglavlja. }
	
	\textit{Cilj dokumenta je opisati rezultat rada studentskog tima, problem koji je riješen u okviru projekta, korištenu tehnologiju, mogućnosti i značajke dobivenog proizvoda i sl. Razinu detalja opisanu u ovom dokumentu studentski tim treba dogovoriti s nastavnikom.}
	\\
	
	\textbf{Literatura:}
	U tekstu rada treba biti navedena literatura svugdje gdje je tekst, slika ili grafički prikaz preuzet ili se temelji na nekom pisanom predlošku. Literatura se navodi iza zaključka. U tekstu se literatura navodi unutar zagrada s navođenjem prvog autora i godine izdanja, npr. (Martinis, 1998).
	\\
	\textbf{Primjer citiranja knjige:}
	Prezime, inicijal(i) imena autora. Naslov: podnaslov. Podatak o izdanju. Mjesto izdavanja: Nakladnik, godina izdavanja.
	\\
	\textbf{Primjer citiranja članka u časopisu:}
	Prezime, inicijal(i) imena autora. Naslov članka: podnaslov. Naziv časopisa. Oznaka sveska/godišta, broj(godina), str. početna-završna.
	\\
	\textbf{Primjer citiranja rada sa konferencije:}
	Prezime, inicijal(i) imena autora. Naslov rada: podnaslov. Naslov zbornika, mjesto održavanja konferencije, (godina), str. početna-završna.
	\\
	\textbf{Primjer citiranja doktorskog, magistarskog ili diplomskog rada:}
	Prezime, inicijal(i) imena autora. Naslov. Vrsta rada. Ustanova na kojoj je rad obranjen, godina.
	\\
	\textbf{Primjer citiranja www izvora:}
	Ime(na) autora (ako je/su poznata), naslov dokumenta, datum nastanka (ako se razlikuje od datuma pristupa izvoru), naslov potpunog djela (italic), potpuna http adresa, datum pristupa dokumentu.
	\\
	\textbf{Ostale upute}
	U svim dokumentima obvezno primjenjivati SI jedinice. Slike, formule i tablice potrebno je numerirati. Opis tablice stavlja se iznad, a opis slike ispod nje. U opisu slike ili tablice pišu se samo podaci neophodni za njeno razumijevanje (npr. Slika 6. Pojačalo s promjenljivim pojačanjem). Dodatna objašnjenja daju se u tekstu uz povezivanje sa slikom ili tablicom. Osi i parametri na slikama i grafičkim prikazima trebaju biti obilježeni. Daljnji opis tog grafičkog prikaza treba se nalaziti u tekstu rada. Formule se obilježavaju brojevima u zagradi, uz desni rub stranice, a u tekstu se poziva na broj formule.
	
	
\end{document}